大家唔好再笑柒公 柒公係熱刺英雄來

柒公

支持七公

見到熱狗話輸運真係笑死me

-6車

放過人啦 熱刺手足好尊敬佢

一黎出boss圖

柒公呢

好想同七公講聲加油